同住緊公屋嘅親戚講恭喜發財 會唔會比人覺得我串緊佢

我驚串親人

老母今日對住人講:你間屋都幾大。
全世界好似靜止咗咁。。。。。。

利申: 人數一樣 但我地間屋起碼大多兩倍

住公屋先有錢

有錢就唔會住公屋啦